VPN router有無model推介？

Ssl vpn有無model好用？

Synology RT2600ac

你要真vpn定係純粹攞黎翻牆呀

家用

我喺大陸用express vpn ， 前兩日買咗隻二手linksys ea6200

Express vpn 會教你root router

而家用緊都幾暢順

請問即係我帶ROUTER上大陸, 然後買EXPRESS VPN, 佢會教我點SET ROUTER, 跟住可以翻牆?